csl續約遲左幾日冇左個正plan

早幾日266全包再送小米A1
今日已經變番296
不過都算抵玩
直接打去cs問已經有

新客我覺得搵sales應該價錢平d
好過要小米

前幾日仲有續6GB Plan送無限再免幾個月

呢兩日去已經無左免幾個月

做到免既sales入來留名

做到我都想簽 求

同求一樣既plan

同求